{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 호텔 프라하"
    },
    "text": "弊社は莞島旅客ターミナルから徒歩5分の距離に位置し、オーシャンビューを提供しております。 莞島ホテルプラハでヒーリングを体験してください。 基本規定客室料金は2名入室基準であり、追加人数に対する料金があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズンや祝日には料金が変わる場合があります。 ご家族、ご家族、カップル、団体予約可能です。 入口はモノレールの隣に位置しております。 オルレキルの入口に位置しており、散策路をご利用いただけます。 莞島モノレールも近く、莞島旅客ターミナルも近くにあります。 莞島展望台で素敵な風景を鑑賞してください。 駐車可能施設が70台もあり、駐車の心配なく訪問することができます。 ペット同伴の入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルプラハはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルプラハは莞島旅客ターミナルから徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハはどのような景色を提供していますか？",
            "answer": "ホテルプラハはオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "基本規定客室料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "基本規定客室料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハの客室は画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室は画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "誰でもホテルプラハを予約できますか？",
            "answer": "はい、ご家族、ご家族、カップル、団体など誰でもホテルプラハを予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハへの入口はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルプラハへの入口はモノレールの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルプラハの近くにはオルレキルの入口や莞島モノレール、莞島旅客ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルプラハには70台の駐車可能施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてホテルプラハに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 414
    }
}